原來我都幾黑人憎

客觀少少睇自己 覺得自己都黑人憎

辣殺 你依家先知？

都唔係第一日知 又諗起姐

好憎你

我知你鐘意我

知就好

唔覺

你知就好屌你老母閪